{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073921",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "미세노센세"
    },
    "text": "大田広域市西区鶏龍路553番アンギル65ウエスタンビル1階102号に位置する和食レストランは、有名なソフトカレーを提供しています。 このカレーは、一度に混ぜておかずにトッピングと一緒に食べるのに特別でおいしいです。 辛さを選んで注文できますし、基本のご飯とカレーの上にトッピングを好きなだけ追加できます。 和食レストランはテレビ番組のペク·ジョンウォンの3大天王(辛い和風カレー)に出演したレストランとして知られています。 当レストランは様々なメニューとともに和風のおつまみや生ビール、清酒、カクテルなどを提供し、人気を集めています。 食堂は炭坊洞のロデオタウンの向かい側にあるハンウリアパートの垣根道側に110棟後ろに位置しており、地図では建物の裏側に青い猫看板店を確認することができます。 平日は11:00から15:30までランチを提供し、16:30から22:00までディナーを提供し、最後の注文は21時まで受け付けます。 土曜日は11:00から22:00まで営業しており、ブレイクタイムはありません。 日曜日は11:00から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00から16:30までです。 レストランではカレーをはじめ、さまざまなメニューが楽しめます。 カレーは7500ウォンで、半熟目玉焼きのトッピングは1000ウォンです。 生モッツァレラチーズの天ぷらトッピングは2,000ウォンで、エビまたはトンカツのドーピングは4,000ウォンです。 カレーうどんは8000ウォンで、サクサクしたポテトコロッケは3500ウォンです。 冷やしそばは8500ウォンで、筆かけうどんは9500ウォンです。 恵比寿生特価セットは20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和食レストランはどこにありますか？",
            "answer": "大田広域市西区鶏龍路553番アンギル65ウエスタンビル1階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランで提供される特別なカレーは何ですか？",
            "answer": "このレストランでは有名なソフトカレーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカレーはどのように食べるのですか？",
            "answer": "このカレーは一度に混ぜておかずにトッピングと一緒に食べるのが特別でおいしいです。"
        },
        {
            "question": "このカレーの辛さは選べますか？",
            "answer": "はい、辛さを選んで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランはどのようなトッピングを提供していますか？",
            "answer": "このレストランでは基本のご飯とカレーの上にトッピングを好きなだけ追加することができます。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランはテレビ番組のペク·ジョンウォンの3大天王(辛い和風カレー)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このレストランでは和風のおつまみや生ビール、清酒、カクテルなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの場所はどのように確認できますか？",
            "answer": "このレストランは炭坊洞のロデオタウンの向かい側にあるハンウリアパートの垣根道側に110棟後ろに位置しており、地図では建物の裏側に青い猫看板店を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から15:30までランチを提供し、16:30から22:00までディナーを提供しています。土曜日は11:00から22:00まで営業しており、ブレイクタイムはありません。日曜日は11:00から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00から16:30までです。最後の注文は21時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この和食レストランの料理はどのくらいの値段ですか？",
            "answer": "カレーは7500ウォンで、半熟目玉焼きのトッピングは1000ウォンです。生モッツァレラチーズの天ぷらトッピングは2,000ウォンで、エビまたはトンカツのドーピングは4,000ウォンです。カレーうどんは8000ウォンで、サクサクしたポテトコロッケは3500ウォンです。冷やしそばは8500ウォンで、筆かけうどんは9500ウォンです。恵比寿生特価セットは20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 692
    }
}